傷殘車長期霸佔錶位

傷殘車泊錶位不嬲有特權，根據運輸處「持有傷殘人士泊車許可證的人士：1.可豁免收費使用設有收費錶的路旁泊車位；2.可使用傷殘人士專用泊車位；及3.可以半價使用任何運輸署轄下政府多層停車場的特定停車位。」

之但係唔少地方嘅咪錶位都俾依班傷殘車主當停車場咁長期停泊，車都無郁過搞到真正有需要使用嘅車主無得泊

可悲嘅係我地嘅正苦同popo從來都唔會理停泊多於24小時嘅車輛抄牌點抄得勁都唔關班「傷殘車主」事

你搞到自己變傷殘人士咪得囉

唔洗搞 已經係腦殘